6條大陸妹 你的選擇是？

all

最尾個張 右邊3個屌你一模一樣

真係完全認唔到

複製人咁既

超越韓國成為最多複製人既國家

豹頭.jpg

大家都係一號鼻 二號眼

全部都好正

除咗左二同右三
我都想要

第一張

我全要

腳

我會揀港女
寧願一齊反送中好過去撐警

屌 成世做處男都唔屌大陸妹

到你有錢食呢種大陸妹 你都會撐警

自瀆

支那妹幾靚都唔要

全部都咁大肚腩